[學術］到底含吹奶啜磨擰fing 分別代表乜?#adore#

含吹奶啜磨擰fing 分別代表乜?

前5個都知試過， 擰Fing 係咩呢